武漢市民學香港人夜晚係屋企窗口大叫 加油 +唱國歌

光復武漢?

唔知幾時會學識叫

「光復武漢 時代革命」

硬係有陣柒味

普通話係咁啦

加油去死

口水飛晒落街

岩架喇 繼續對窗嗌

花式傳染

唱國歌

唔出得街咪鳩叫囉

第幾個了？

對窗嗌洗唔洗戴口罩

有人post 過?

仲唱国歌
真係抵撚死啦

一齊落街唱